今日食茶記同個巴打嘈，搞到佢俾人炒

話説今日食茶記，諗住叫e餐，
點撚知條仆街寸寸貢，一開口就寸我：
d定e呀？講中文啦，唔識字呀？
咁我咪答返佢： 揚州炒反呀
點知條仆街屌哂鬼咁鬧 反你老母咩？
我咪指住佢鬧返佢牌係寫反，係咪盲撚咗
之後個巴打就屌個老闆，嘈下嘈下就俾人炒埋

無是咁的，0分